又有聯署！！ 今次係制裁689

白宮聯署又黎la

今次到制裁689
你唔係唔簽ha ma?

我都唔知點解係中文
不過簽夠我就唔信白宮無人識中文

自推十連開始

1/10

2/10

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

3/10

4/10

5/10

嘩~link都無條~點簽呀?

6/10

Sor 我錯......

使唔使我開過個？

開la

我都係開過個....

開頭link都唔俾，點簽阿

Repost左

有英文版聯署呀…

執一執佢之前FACEBOOK留言同之後新聞有D咩係關佢事SEND出去